В данном файле представлен перечень всех переменных, упоминаемых в исходных текстах.

var1
  читается в файле "<имя файла не указано>" в функции ns.f1.
  вызов по указателю в файле "<имя файла не указано>" в функции ns.f2.

ns.var2
  изменяется в файле "<имя файла не указано>" в функции ns.f3.

var3

